19年暴力鎮壓, 20年各層面既清算, 咁21年係?

逃亡年?

黑警死全家

移民潮

憤怒但保持理性, 政權唔會因為你一句口號就倒台

共慘黨千秋萬世

紫荊黨漸露鋒芒

呢班友都好可疑, 究竟係想食自由黨定行何妖極左路線?

大鎖港

要移民嘅21年會走
留低嘅會受到比宜家勁十倍嘅打壓

就係逃亡年

消滅中共，光復香港

你覺得國際開既呢個窗口有幾耐?

中共倒台

移民潮和各層面被拉哂去集中營

「福無雙至，禍不單行」

唔知點解覺得香港呢幾年都唔會好
19年社運， 20年病毒， 21年經濟爆破(?)

21年唔比移民

都似, 跟住22年鎖國/ 鎖港

國際窗口可能耐d,不過港共既窗口

睇最近D新聞都知, 港共或者話班既得利益者 食兩家茶禮既空間比極左逼得越黎越少

香港一直都係用黎外國同大陸的窗口
現在大陸就不停要香港搞大灣區， 完全放棄對外國的優勢
香港遲早都係玩完

21年未照常返工囉

大愚若智

push

登爺上台執政